因為yellow object同荃灣浮屍，已經可以請求美軍或聯合國維和部隊嚟香港

完全係軍政府有意圖嘅種族滅絕
同二戰納粹、近年嘅阿富汗伊拉克冇分別
再唔求救，香港人真係會滅絕
人權法案都唔夠力同快

1/10

跪求twit畀外國政要睇

公道D 講全世界國家都有黑暗野啦
呢D 相對國家層面黎講小事都不得了
邊可能為香港出兵呀
同你有親咩
咪FF啦

習近平係美國人呀

點會冇親

有親都擺唔到國家上台架
你估侵侵係皇帝咩

乜都咁諗，香港人就會坐喺度等死

仲有咁都叫小事？警察偷偷殺咗幾十個人再毁屍滅績叫小事？

佢地就係想你等死

唉 我都明好絕望

其他POST我都留過言問以下問題:
就算俾我地影到極高清相/ 片證明POPO 拋屍
我地可以點樣對抗? 除左向國際求助之外, 有冇CHING答到?
求助國際係岩, 出兵就誇張左機會極細

push

快啲去做啦！

認真討論下
話唔會啋我哋、唔會出兵嘅巴打
咁美軍早十年阿富汗、伊拉克又出兵？
香港一個咁巨大嘅國際利益中心出咁嚴重嘅事，真係會唔理？
假設美國或者聯合國出兵接管咗香港，可以接收埋香港極大量嘅資產，為利益都好，真係冇動機出兵咩？

我覺得要開闊自己想像先，咁先可以將不可能變可能
半年前話200萬人瘋狂上街、攻入立法會都係機會極細啦

推

OK 唯有幫推

Push

唔好話冇可能
唔做就真係乜都冇可能

要自己覺得有可能先

多謝各位幫推巴打
到底有冇有效做法推動呢件事

多謝你

721 811 831 新屋嶺

真心而家個個香港人出街都驚俾黑社會斬、俾差佬殺
香港呢個國際最大都會真係唔可以容許咁嘅事發生
我寧願畀晒香港嘅利益同資產外國去賺去管理
我只求喺香港生活有最基本嘅人身安全

咁嘅原因都唔足以外國軍隊嚟咩？我打字都已經想喊

2/10

要美國派特種部隊執行人道營救行動要好有理據先得。

1. 先要定性守新屋嶺果班係恐怖份子。

2. 有証據証明佢地殺過人。

簡單d講，即係出師有名。

不過我相信美國情報機關可能已經初步搜集到一d証據。

不過呢d行動要相當計劃周詳。

所以現階段都係採取觀望態度會比較好。

但亦都唔可以放棄任何機會。

是小事 美帝當年知道光洲事件都唔出聲啦根本美帝直接救香港，篤爆左，就預一定要打爆再重建香港

推左國際救援先
美國果啲真係派到救援船黎
再出事煲大到出兵就真係唔出奇

維和部隊好多都係支那人，美國亦開始喺聯合國冇say la

香港有利益 完

有人提議HumanNotObject行動
大家點睇？

我寧願香港變第二個關島俾美國駐兵

3/10

老老實實每日好多地方都發生緊同樣嘅事，只係香港人冇留意

要比慘
世界慘過香港人既多的是
自己香港始終要自己救

真係得個9up
要黎一早到左

人地屠左條村，佢都未會出手啦
求人不如求己

無力感好重 咩方法都要試盡

香港既利益唔足以令美國同中國開熱戰。中東一為報仇二為地緣政治（石油）

香港人係世界吸睛情度連 global warming 都未必比得上，香港始終唔係倫敦巴黎紐約

究竟幾天真先會覺得其他國家會出手救
國與國之間從來都係講利益
如果你係一個國家總統 你會想同中國定香港做生意？

同意向外國求助爭取輿論 但唔同意依賴外國

嘩係喎，新疆女人全部被迫做緊慰安婦，宗教滅絕同屠殺緊，想問下軍隊上年係咪已經解放左新疆？

我唔覺得一直賣慘有用，與其要人可憐不如要人尊重

如果美帝肯出兵
我願意比曬庫房啲錢佢
每個月3分2人工稅收又點話

推

真係好無助

美軍都仲可以諗下
聯合國維和部隊 要5個常任理事國都讚成先可以出

已經嚴重超越全球人類道德底線

未夠利益出兵啫

或者未夠嚴重所以暫時會有軍事行動

但係坦白同你講你要求美國只會有一個percent出兵

你唔要求人哋直頭唔會出

試左先啦無懷

所以呢個時候咩方法都要試

由6月就係喺死亡同絕望邊緣涯過黎架啦

所以行動做之前都估唔到 帶黎咩影響同結果

香港人無理由呢一刻認輸

羅興亞人都未叫到美軍
香港點叫
而且對香港出兵姐係對中國宣戰
侵侵要選票點會仲隨便出兵

一開戰香港經濟已經玩完
日日轟炸邊個仲去港交所/銀行?
戰後重建/有冇人去又另一回事
相反中東有石油
石油唔係到到有
唔同金融中心可以搵其他地方取代

Pu

on99出乜撚野兵

真

出兵就無可能，同埋香港人要自救
純個人意見

最衰琴日冇相
嚴格黎講可以話我地鳩UP
如果有車CAM就可以開波做野

如果無外國幫
班警察只會變本加厲
會越多屍體發現
繼續亂打人
所以一定要請美國幫手

講乜野無可能 放棄之類不如試下做左先
請求完唔出無問題 但連請求都唔做就係問題

聯合國有支俄擋住唔會出到

推
香港呢個彈丸之地雖然係細
但的確香港係世界既
個個都經我地呢度be water

我地根本係一舊肥豬肉
無乜理由唔幫我地

做咗先，講唔得對件事根本無用。

侵侵come pls

82空降師快啲嚟

講利益嘅啫
盧溝橋事變
歷史大把呢啲嘢
講真睇有冇心啫

軍隊就無咩可能
香港係國際眼中係洗錢聖地
打仗對任何一方都唔會有利
用經濟制裁已經係好好既幫助
只要愈黎愈多國家跟機整人權法
就可以孤立曬賣港既官員同黑警

至於UN就算吧啦

想問下烏克蘭革命果陣
所謂國際做左d乜野幫佢地？

612 721 811 831 新屋嶺

可以點做？一定要多人出聲

唔好聽都要講大家比狗捉左後生命危險要係身上留下同樣標記

到底可以點求救？

算吧啦
支那一票否決權
完

我意思係上面條友

沙特記者比人溶左條屍都未出兵啦

美軍出中東都係因為當地政權唔聽話
一係搞9石油一係搞9美金
同埋D細國冇人撐腰

出兵?除非有美國人被自殺
唔係既話美國都好難會用出兵呢招

聯合國維持和平部隊點先會出

冇利益人地鬼采你咩
想人地博埋條命幫你打仗呀?

要聯合國全部常任理事國同意先出得，而中國係其中一個，所以基本上係唔可能。

聯合國維持部隊同共狗解放軍有咩分別？

推推

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足幫我手一齊推想俾多啲人見到

推！

外國出兵唔會單純為正義，呢啲只係口號政治化妝
出兵必須係同國家利益有關先會做
除非中共向外侵略，否則美國出兵係無可能
當年德軍殺到去法國，美國都唔肯出手，而家香港情況更加唔會

我明只係有時連登氣氛好低落
希望打下氣 等大家唔好放棄姐

推，大家討論下，唔一定要認同我，最緊要係搵辦法救香港

種族清洗